李柱銘發起新式鬥黃 唔鬥人地鬥自己

真正既鬥黃！！！！
係良心既自我覺醒！！！！
係自己鬥自己，而唔係鬥人地！
係每個人都講:「我若放棄，誰衛我城！」

警務人員子女關注組

不要問人地為場運動負出幾多，只問自己有無於心無愧？

自省不嬲都重要

吾曰三省吾身，為港謀而不忠乎，與手足交而不信乎，武不習乎，有則改之，無則嘉勉

我若放棄，誰衛我城！

我若放棄，誰衛我城！

岩聽好多

自省

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

為善不甘後人

會比較有志氣

講得好!!!

推啦呢個
與其屌人不如自省

革命首先革自己既命,問下自己有冇努力去做先

無撚有錯，推

冇錯，唔好問老細點解出咁少人工，先問下自己有冇於心無愧。
唔好問共產黨點解奪取香港自由，先問下自己有冇於心無愧。

你地今日自省左未

利申:長期被屈357毛

？

我感覺到大家開始歸隊。好好利用呢2個月裝備自已

推

push

Push

Pushhh

推！要鬥黃先要鬥自己！

要鬥就同自己鬥

最新已分類Twitter戰線list：

歐盟MEP

Twitter Moments

Hawley議員助理

Ben & Luke

Gphone

外國記者/媒體

香港記者/媒體

其他支持香港人士

----------------------------------------------------------------

手足整理好Twitter相關資訊

Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task
以後大家無藉口唔打國際線喇
快啲bookmark 佢啦

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

Like retweet reply
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

另外Twitter戰友為英文唔好嘅手足準備好補習：
文宣字：

Twitter 英文補習：
解決5毛：

Source： 平靜的海岸線

樓主方便請PIN

做好自己先

樓主方便請PIN #43

好好既示範

i like!

君子恥其言而過其行

個接駁位有啲明顯 同埋對得唔係太齊 Cut走左小小 影響左構圖美感

但念在街頭貼 要留意身邊有無狗嘅情況下 我俾7.5/10

曾子每日都鬥自己三次黃

李伯係分化撚

fc鬥fc鬥fc鬥c鬥c鬥鬥鬥.....

做好自己！

鬥被捕！！！

推！

自愧不如,仍雖努力

邊個有鬥 5毛屈分化再屈鬥
好撚廢

P

新式鬥黃

啱 連老前輩都要自我反省 佢地都會進步
而家唔係分化、指責、鬥黃嘅時候

同琴日嘅自己鬥

你岩

我會改變，你地教識咗我

講得好
見到一隻五毛
就攪到成個po變分化po就覺好on9

返來了

我若放棄 ！！

黃有少少似道德
適宜律己 不宣律人

我若放棄 誰衛我城

問自己可以為尼個地方做啲乜
而唔係批鬥人地做得比自己少

真

你若放棄 誰為我城
第一次聽覺得好鼓舞
但之後見得愈多就覺得係一種由外到內嘅壓力
唔係自發

我若放棄 誰衛我城

岩呀
其實鬥黃有另一個玩法, 唔好向下鬥, 要用自己向上鬥
批鬥自己永遠都唔夠其他人黃先算真正黃絲

同自己比
今日既自己 有冇比昨日既自己 黃！！！

I am ready!!!!!!!!!

不要問人做多少
只問自己做多少

心態革命

講得好
呢種鬥黃我唔反對

睇咗兩次，以為自己睇錯

你若放棄 誰為我城
係群體聲援互相鼓勵

我若放棄 誰為我城
由內到外檢討自己，令自己進步，惠及他人，係我地既目標。

我若放棄 誰為我城

做唔到的，

英國查黑警違反人權 最後2日deadline

樓主可唔可以置頂 急

下次岀黎叫嗌呢句

：

樓主請置頂#43要將李柱銘等人被捕事件推上國際

「我若放棄，誰衛我城！」

唔好睇少自己！ 係自己岡位做得幾多得幾多！

個分別好大喎
老闆擁有間公司
你打工係幫佢做野，佢理應俾返你應得嘅人工比你
而個社會係人人有份
係每人都應該出一份力

我係垃圾

比長瞓係沙嶺既手足
我唔夠黃

吾日三省吾身 而唔係吾曰
原句: 曾子曰：「吾日三省吾身...」

正確態度

俾梁耀忠睇下啦

樓主方便請置頂#43要將李柱銘等人被捕事件推上國際

仲要比到力量自己 幫到自己打氣

要今日比昨日自己更黃

革自己的命

唔好同人比，只同自己比！

推呢個
李柱銘真係好叻

李柱銘唔係終極大左膠？
而家竟然受吹奏

Up

「不要問何時支爆，要問自己能為支爆做什麼」

我若放棄，誰衛我城？

我唔夠黃

人地把口，鬥唔鬥黃都唔關你事

咁講啲清潔工又真係幾deserved

好霸氣

唔講得歷史架，一陣又話你鬥黃分化五毛，我隔離post講同一樣野都比人屈，快啲走啦

pish

講得岩

拓海老豆：「記住，千祈唔好有同人鬥既心，唔好同人比較，你要贏嘅唔係人地，係你自己。」

有歷練嘅人身上，始終都有啲嘢值得學習

冇手足會放棄

從來比較都係同自己比先有意思

真
佢呢種精神真係好值得學習
就算佢係民主黨人我都不得不服佢

你打工係為咗份糧，社運冇糧出。一切都係由心出發想改變將來。如果乜都係錢出發，由一開始就唔會有社運。

我若放棄 誰佑我城

我若放棄，誰衛我城

佢點都係前鼎鼎大名大狀，有戰績，有付出！值得尊重學習

721831101111

又好姐

由日常生活做起
支持黃店
盡量減少搭港鐵
如果有多餘錢
可以支持下612/光時呢啲

神文宣

佢今日講嗰幾句野真係講都眼濕⋯

黃係要鬥，不過係要同自己鬥

希望大家拆解到五毛帶起既批鬥風氣
香城人要團結呀

無錯，每日應反思自己做得足唔足夠

立場Ig有好多白兵狗喺到吠

或者你P牌係爭啲

李柱銘有份起草基本法
想問吓啲公安條例、23條
佢有無份寫？
過去幾十年 領導泛民作為"反對派"
毫無執政意志

本土撚講撚到口臭
香港人要有返民族意識
大家就會團結
黃絲除咗因為良知
仲係因為大家香港人
要企出嚟反共
但本土論述無咩人睇

換過把口 由左膠講出嚟
"我若放棄 誰衞我城"
就個個推

嚴己寬人

推 批評人地之前先思考自己有咩不足

不斷反省自己

不要問同路人做了什麼，要問你為光復香港做了什麼

係喇係喇，泛民班人個個都冇糧出，食空氣飲露水生存

我印落tee 度著出街會點

律己

歸隊

可能你口才好過我啦

見班撚樣將泛民捧上天就嬲

鬥自己有咩用
提防佢滲機掌握人心

高汁

pls pin

即係你覺得人唔需要自我反省?

堅持會有希望

我係偽黃

可以鼓勵其他人，可以提醒大家都有責任

手足準備好歸隊喇

吾日三省吾身

仲講唔講民主回歸

實在係唔需要鬥
每日三省吾身嗰啲tone
又係推大家去做聖人

鼓勵性質 有咩未做過 未做好
大家嘗試吓 改進吓
咪仲好

有用推

各位巴絲打，唔好因一時意氣而重複內鬥之爭
謹記「兄弟爬山，各自努力」嘅精神

no......
同自己鬥做得多野

要同自己鬥

香港人精神
律己不律人

推，要keep住做，事實上佢哋就係散佈緊假資訊同hate speech.

我們都是運動的主角，我們有能力改寫結局

Twitter 國際戰線好需要你

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

唔好咁講，只係大家都仲有進步空間，進步夠的話，就可以一齊贏

根本泛民仲當坐監/被捕
係社運CV

過去30年泛民唔知爭取咗啲乜
鳩fing fing 不作為 都未感到後悔
而家話感到過意不去

自省不嬲都重要之前私了都有過辯論同自我反省，所以大家先接受同理解到就係因為有自省同辯論，西方先可以建立到民主政制。一個人，同司徒華做左大中華膠幾十年，你要佢突然之間捨棄哂十幾年嘅信仰同諗法係好難....難得佢肯自省，好過OMDB，唔批死亡證俾法治（完全唔自省，一味堅持法治法治）。

大家憎熱狗同白兵唔係無原因。佢地鼓吹一樣野（例如區議會白票呀，你諗下如果佢地意見做左主流，而家個區議會好可能.....）。人地做左d野有成績，咁你咪試下諗下行人地條路（自省）。但係佢地就一味ban哂人地

李柱銘有樣野的確係唔好
就係佢以坐監為贖罪(其他手足慘況)
而其實坐監本身係對爭取五大訴求無直接功用

互相鼓勵

大家其實觀點一樣，坐監絕不應該係目標
我地既目標係要贏
和理非又好，勇武又好，今時今日，其實唔應該分得咁開，例如大家都應該練體能，大家都應該練下口才，討論運動策略

先贏自己，不斷贏，就有機會贏敵人

的確唔應該以坐監為目標，我地係要爭取獨裁者，黑警受到應得嘅懲罰

之前聽到一句「光復香港，只是你一個人的時代革命。」jm9

真係唔好太極端，實務d，鼓勵使人有動力

自炒何嘗唔係一種左膠?
點解唔係敵人利益受損?

每一個人

冇錯

721831

因為堅持，才有希望。

好彩你標題有埋後半句，唔係實俾人屌標題黨

btw 睇到嗰陣有啲心噏...諗起其他手足

佢講唔係錯
但係唔需要用咁harsh嘅用語喺到笑鳩人哋講風涼話

中共最怕嘅係我地一直唔死心，手足們加油

八十歲個位都未放棄香港，唔通我地放棄？ 只有靠我地香港守護香港，立法會35 plus 一定要得！ 香港版既紐倫堡審訊終會來臨！

要贏人先要贏自己

黎明來到要光復這香港

Twitter要人搞大佢！今日係最大規模拘捕親民主人士！至少13人被捕！

冇錯呀 咁先係

當打機咁，點解唔係對方扣血?

「我若放棄，誰衛我城！」
哭𠹌左

係呀
第一下睇到都心諗做咩講埋啲咁嘅嘢
但係有冇必要喺到屌人on9冇腦
如果你喺嗰個時代出世你敢肯定你唔係大中華膠?

吾「日」

推

s

係，要提醒隊友，唔係屌到佢崩潰

要贏人先要贏自己

民主元老，講野擲地有聲！
豈能盡如人意 但求無愧於心！

係我自己做得唔夠多 我要比心機

あ

我若放棄, 誰衛我城?

鬥自己知識水平唔夠高
鬥自己公民質素唔夠好
鬥自己身體健康
祝大家超越自己

要贏自己
我若放棄，誰衛我城

鬥黃根本係藍絲帶頭做黎分化
（終於露底）人西gp 個隻臭閪Anita Wong 話黃色經濟圈係「迫害」藍店

體能、抗爭知識

歸隊了

又進化

一直都覺得應該係咁 你若放棄，誰為我城 好似求人保護自己咁

係

講得好好，巴打

我feel到團結嘅氣息

we are heroes

大家要爭取為黃色經濟圈做多幾步

香港人，堅持！
疫情期間如果真係可以出街食飯，消費
一定要撐黃色經濟圈！

加油

推！！！！！！

100/10

正面post 推爆佢

每日要反省三次

方向正確

除咗出糧個part,其他agree

一定要鬥黃
你夠唔夠人黃
你自己只係件垃圾

人廢自然人工少。

共產黨奪取香港自由，自己當然有愧，愧在自己回歸當日唔反抗

A

推呢幅圖

啱

重要，推

Hhh

Riccian

向年輕人學習

我若放棄 誰為我城

班灰心撚真係屌都廢事

各位：

一年就快過去

勇武、和理，決一不可

裝備自己，重新出發

街頭見

PK發現自己唔夠黃做多啲任務等自己更加黃先

推呀屌！

冇錯 下下都理人地夠唔夠黃 好撚辛苦
做好自己好過

今日嘅我要畀尋日嘅我更黃先係真正嘅鬥黃

Push.

同自己鬥黃

我唔鐘意泛民

但樓主邏輯正確
唔好俾唔好針對李柱銘黎講
咁都俾你帶到風向 厲害嗰個係樓主

我若放棄 誰衞我城

手足我哋要推嘅係嗰個係concept
而唔係李柱銘本人

連毛澤東都有野值得學習嘅時候
又何必耿耿於懷呢

唔好數人哋做咗啲乜嘢
諗吓自己做得夠唔夠嘢

當日李柱銘有份寫一本咁嘅基本法
他日你會唔會積極研究重建法治呢

未來香港需要大家
我若放棄 誰衞我城

我若放棄 誰衞我城

我若放棄，誰佑我城

師兄弟1.7見

做選民
趕走建制垃圾
重奪議會

我冇野講

Pushpushpush!!!!!!!!!!!!!!!!!!

up

再推一推先

我若放棄 誰為我城！！！

啱 推

推啊

推!!!